拆鐵須知！！！！！

拆鐵行動已發火苗
極強烈建議！打爆曬佢啲廣告

大家點睇

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1/10

先搞機場快線
佢停全線機場快線等於黨鐵幫手塞機場
然後全世界搭巴士塞青嶼幹線

2/10

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

禁左 又比人hack左屌3/10

想點呀你班暴徒

冷靜少少，無謂開多條線

推

Push

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈